[Amazon劇]Tom Clancy's Jack Ryan [S1]

[Amazon劇]Tom Clancy's Jack Ryan
冇人睇？

改動都幾大。
完全唔用70/80年代冷戰做背景。
應該改叫做Amazon's Jack Ryan。

第一集so far so good不過不失。
不過有睇開小說既最好就忘記小說佢當新故事睇。
冇睇過小說既可以當佢係另一套Homeland咁睇。

睇左半集 不過不失
好多廣告宣傳

Amazon有米

而家似Homeland多過似Tom Clancy系列。
反恐而冇冷戰背景

有Big Tuna點都睇

十幾條友一袋銀紙就可以取代伊斯蘭國

on9 劇情 on9 coincidence